{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월정힐펜션(신축.휴게실.풀장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できませんし、予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、客室の安全と火災予防のため、魚や肉などの直火方式は禁止されています。 また、喫煙は客室内では禁止されており、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、ペンション別の期間未確定によって料金が誤って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、オークションで使用可能なIPTVとWiFiが提供されます。 水泳を楽しみたい場合は、ペンションの裏側にある共用プールで涼しさを楽しめます。 プールは夏期に運営され、入室時から20時までご利用いただけます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、最大8台の車を駐車できます。 周辺の観光地としては、月亭海辺、万丈窟、日の出海岸路などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "直火方式での料理はできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、直火方式の料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期に運営され、入室時から20時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあり、最大8台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、月亭海辺、万丈窟、日の出海岸路などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 371
    }
}